升海 升呀升呀升左啦 墮落海後溝埋

1676
兩日升左超過一倍, 而家整固中~
放一個聖誕假, 就賺左一倍, 真係fat fat~